%@Auteur: IREM Strasbourg\par
Pour chacun des triangles ci-dessous :
\begin{myenumerate}
\item Dessine à main levée un schéma qui contient les caractéristiques
  du triangle.
\item Trace le triangle à partir du schéma, si c'est possible.
\end{myenumerate}
\begin{enumerate}[label=\alph{*}/]
\item Le triangle $ABC$ est rectangle en $A$ tel que $AB=3$~cm et $AC=4,5$~cm.
\item Le triangle $DEF$ est rectangle en $F$ tel que $FE=2$~cm et $DE=5$~cm.
\item Le triangle $HIJ$ est rectangle et isocèle en $I$ tel que $IJ=3,5$~cm.
\item Le triangle $KLM$ est rectangle en $K$ tel que $KM=4$~cm et $ML=3$~cm.
\end{enumerate}

